用緊cmhk 就到期 想轉自由鳥 師兄們有無建議？

如題

用左幾個月 佢用數碼通網絡
新界牛都收到
巴打有興趣可以試下 反正無約 唔啱用可以再轉
join嗰陣可以用promo code 7ASWY

自由鳥推薦碼：92PHL，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

如果Ching揀自由鳥
可以用我個code: CD259 你可以有多4GB如果(自由鳥會分兩次送2GB俾你)

Birdie 網速4G 貓頭鷹時間任用data
有學生優惠 可以用到25歲

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：GN4KJ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

轉啦

數據可以喺截數日前轉俾朋友，再喺新一期單時叫朋友轉返俾你。
咁你除咗有本身服務計劃的數據量，仲可以繼續用上個月的數據

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

只要你喺月結單完結將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

wingwing99

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VRCGY，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_e2HDUx

啱啱轉去自由鳥，so far都滿意，一於就用自由鳥！
話說轉去自由鳥之後，未到賬單日之前，啲數據同通話分鐘都係任用

我嘅推薦碼係

D74Q8
填咗呢個code，
第二個月額外送2GB
第四個月額外送2GB